G20眾籌組有冇諗住開眾籌俾死士走去台灣

屌
睇到有2個已經俾藍屍認得出
好想捐錢俾佢地走去台灣再諗難民疪護

下

推